Установка
-------------------
php 7.3+
Предполагается что git установлен глобально.
Клонировать репозитарий в корневой каталог
````
git clone https://Eugeny-Ivanov@bitbucket.org/Eugeny-Ivanov/iiko.git .
````
Выполнить в корневом каталоге
````
composer.phar install
````
В файле iiko.zip собранное приложение. Распаковать в корень. Должно завеститсь из коробки.
Это на случай сложностей с git или composer-ом.

Пояснения
-------------------
Запрос номенклатуры возвращает довольно запутанный массив поэтому вывел все.
По названиям полей не ясно, где там Артикул и Энергетическая ценность.

В списке есть группа Меню, может ее вывести надо было, но из ТЗ не ясно.
Поэтому вывел все группы в иерархии и все поля 'prodfucts' для с разбивкой по группам.

Если уточните ТЗ выведу как надо.
